[投票]紋身女仔定食煙女仔

各位Ching寧願令一半係紋身定食煙

紋身女仔
食煙女仔

紋一個又係紋，紋全身又係紋

btw已投紋身女仔煙味真係好難頂

Ching咁你會揀邊個

靚女果個

兩個都係靚女呢

大波嗰個

兩個都大波呢

各位分享下 點解會咁揀

2個都長腿啊

食煙扣100分啦

如果紋一個會揀紋一個，如果紋全身會揀食煙

點解嘅

點解咁講

成陣煙味頂唔順 錫都冇癮

紋全身好核特，單個細細個有時反而幾靚

你又啱 煙味真係好難頂 唔明點解d人咁中意食煙

y not both

好核突

幾有道理 但我始終覺得煙味真係接受唔到

Ig?

Ching中意紋身加食煙嘅女仔

所以有唔揀呢個選擇，我會話兩個都唔揀

煙一齊食

紋身 係咪扣分

睇個人喜好 食煙就實扣分

成幅長輩圖咁wo ching
順手係肚臍位紋多句多喝水同認同請分享啦

咁要哂

好想炸手，男人返工著西裝遮到，女既紋落少少都唔得

唔想擺條賓周落煙剷個口入面，會整到臭哂

呢個可以拎黎日屌夜屌，瘋狂配種

淫底嗰個

紋身直程唔會扣分
前提係佢唔好紋啲柒嘢

雖然未拎到ig, 但我已經打左次J

紋ex,大面積同全身都不了

紋十幾條茄子🍆上身，你好鐘意食？

可以中出嗰個

紋身紋得唔誇其實ok，但食煙真係影響健康

同煙鏟車會頂唔順陣煙味

紋身可以好有意義好靚
但食煙就點都累人累物

食煙係連溝都唔會溝成個身都臭

紋身有咩問題我覺得幾型
食煙就真係臭到仆街

兩個都好淫底啊

識一個有紋身加食煙
因爲我都食所以冇問題
嫌佢紋得唔夠大，全部細細地又多變左一撻撻
一兩幅大仲靚

咁佢地應該唔介意我起雙飛

紋身要睇下紋得靚唔靚
係貪靚紋定有特殊意思
我寧願係貪靚都唔好同其他人有關
紋左人像應該接受唔到，感覺太靈異

食煙就要睇氣質啱唔啱
食既姿勢好唔好睇
同埋食嗰隻煙臭唔臭
講緊一日唔會食超過三分一包嗰啲
食少一陣就會死嗰啲一定不了

視覺動物

長輩圖咩師父

原來有人一樣諗法

camilakilla

紋身同食煙通常都係膽拖

食煙堅難頂

係咁露lin
不過假波

紋曬身 大家都知咩事啦

紋身紋係大髀/腳踝到真係好撚嬲屌

你都on撚鳩紋得身 9成9都食埋煙

但通常有紋身既都有食煙

你鐘意個女仔紋身食煙你都唔會介意啦

煙剷成陣臭味

性格好嗰個

煙可以戎 紋身紋左無得翻轉頭

*戒

個西緊d個個

紋左好正喎

前者不可逆轉 後者可以～

見過條女紋後腰好撚靚 想攬住佢條腰瘋狂屌

有冇咁橋呀？

含撚個時煙頭辣鳩

接受唔到隻手

外科手術切除～

唔健康

食煙女
含住D煙燻下我條撚

呃正皮

鄭中基召喚

乜有得我揀咁好
連登仔都夢緊夢？

咁唔理佢紋身定食煙啦
已經無可能有啲咁完美嘅女

又回帶

2個都扣90分

連登仔學人揀女
有豬西你食都偷笑啦。

生活帶來您時檸檬做檸檬水

食煙d女 快撚d含我條撚啦

另一半

你個名

呢個post除咗令我知道大家prefer 紋身多過食煙
仲有大波緊要過長腿

寧願揀食煙

食煙就真係不了

That turns me on

why not both

食煙 ＝ 自私到極點，影響到人
紋身最多都係影響到自己身體

紋身 食煙 我覺得好小事
爛口/黑心/西性格 我覺得難頂d

Boy next door

就係咁橋 唔準諗 即係答

食煙既靚極有限，男同女都係

投你老母閪

呢兩種女仔通常有你講齊既野

唔係喎，我後面覺得紋身嘅女仔通常較直，好相處過港女多多聲

唔紋身食煙都可以爛口黑心西性格
呢種未就係香港街上面成日見到個班港女

幾靚既女都好
食煙可以唔洗再睇

扣到負分

both

自己唔食煙，同個煙民一起好辛苦

食煙嘅女仔已經唔會係我另一半

出黎啦奇異花

食煙
廢事女權撚入場
男女食煙都

紋身唔係問題
問題係紋得柒

紋身女無乜問題。
食煙女就...你諗下同佢咀嗰陣煙味加口氣幾難頂。

煙民仲未出動

兩個都唔要
我成世單身算

兩樣都唔鍾意囉好冇

紋身係會加分
好撚正

茄子

牙b個紋身好靚

食煙叫煙剷
唔係叫女仔

其實有紋身多數都食煙㗎啦⋯⋯

Both ok

唔明紋身有咩問題

利申 冇紋身女仔 想紋一直比屋企人反對

有冇類似圖先

食一支又係煙，食十支都係煙

有圖？

呢個位咁 類似咁嘅圖 btw重點係條女樣靚

Why not none

紋幾多個同一日食幾多枝先？

紋身可以好靚/有藝術/記念某種事件/
食煙一定BLACK LIST

我反而鍾意佢呢種炸上臂
但炸胸膛大髀呢d就

紋身屌落唔會臭
食煙俾佢含完條撚中毒

我女朋友紋左我個名上身

我愛你

sorry嚟緊有一個又食煙又紋身嘅女朋友 你哋羨慕唔到

冇人羨慕你啊

做咩姐你地，紋得身多數都食

即係咁 本身已經平到分唔到前後都唔緊要啦 屌你老母紋到咁撚樣衰真係無謂啦

佢d相成日都左右手都有大pat紋身
圖中果pat紋身係左手定右手

咀角俾煙頭辣燶咗？

食煙真係頂唔撚順 扑野都唔想打車輛

車輪

一次食兩枝煙既野

*既女人

好在你講寧願

幾靚幾大波嘅女仔都好, 食煙即負分